勁多自私撚唔撚撳𨋢

成部𨋢都塞滿晒人，
企喺掣前面嗰幾條仆街又無動於衷，
叫佢哋撳又扮聽唔到喺度玩電話，
噉點撚樣呀？
疫情都過咗半年有多，
我斷估你都唔係第一次搭𨋢啦，
你都冇意識搵啲嘢輔助你撳𨋢？
你入𨋢嗰吓又唔死埋一二角，
見到得返撳掣位又照衝入嚟，
但又唔撳掣即係點？
唔好咁自私得唔得？

多數女人都唔會撳

鬥唔禁 大家鬥企

依D時勢更家大條道理唔禁啦 趕時間早D出門囉

自己個層又㩒但閂門唔㩒

唔欽撳都係等5秒嘅事
有咩問題
你唔撳 我唔撳咪大家一齊等幾秒囉
有咩好怨

行樓梯囉

捉住佢隻手禁

人地唔趕時間咪唔撳囉
咁都好屌一餐

你試下係佢面前咳幾下睇佢按唔按

啲臭閪八婆唔撚撳𨋢都算啦，開門都要跟人尾
祝佢死肺炎

係啦，啲人唔趕時間，
但明知自己唔撳𨋢又霸住個撳掣位，
噉都唔係自私係咩？

你噉講啲人想死唔戴口罩周街咳都冇問題架，
佢唔怕死咪唔戴囉，
你自己怕咪戴多幾層。

有酒精跟身，驚閪咩

經常遇到
入左𨋢冇手尾
未大家攬炒鬥企囉

等部閂門要幾耐？出呢個post又用咗幾耐時間？

根本就係縮骨屎忽鬼 仲有都唔推門/用隻閪腳踢開度門 阻住地球轉

如果特登墮後嗰啲，開完閂返門唔好俾佢過

唔㩒開閂門口冇問題，因為會自動

但第一個入lift唔㩒樓層就真係仆街 只限向下 因為知道好多人落G樓

呢樣野睇到香港人無得救。

唔撳我都理解

反正都係等10秒

最pk係有啲 自己唔撳 但望實你

用眼神威逼你

日日都係噉，重要商業大廈層層停，
你話有幾多時間係因為冇人撳而鳩企？
唔撳咪企埋一二角/企中間，
我撳有咩所謂，
你至少都留個掣位畀會撳嘅人

你住工廈 要自己拉閘？on79
等多兩秒好似要死咁
啲閂門掣都係只係比你班急住攞出世紙既㩒吓安心啲
十足十喺街左cut右cut就係想快一兩秒嗰啲dc9咁
如果冇閂門掣嗰啲lift OP搭咁點算OP會唔會死 會唔會踢lift
利申 會㩒閂門

外國撚召喚

我果幢乜都唔撳比多兩秒佢都會自己關門同落地下
但係十次有九次都有人多手

試過有個阿婆叫我幫佢撳

自己個層個制係自己個一層嘅人用，最多咪幾十個人，但開關制係全幢嘅人都會用，其實風險真係高d

公共衛生問題同你貪快幾秒有咩可比性

你要禁咪zip前去禁囉, 我唔信唔得
我成日都㗩鳩佢zip前去禁架啦

呢招常用 見到啲臭閪專登收慢想等我開門
我就即刻加速再開細門夠自己過
到佢行到埋門前已經閂埋咗

通常隊隻腳出去再等𨋢門閂唔埋

用腳踢都有問題?

喂你自己都有講啦: 見到得返撳掣位又照衝入嚟
唔企撳掣位企邊呀
你想人地幫你關門係咪應該自己開聲問呀

焗到仆街個啲𨋢留多兩秒都好撚辛苦架 撳制啦好心

大佬佢快線慢駛呀，
重要幾條快線都係噉，
兩秒豪畀佢有咩所謂，
部𨋢唔撳又九世都唔閂

屌你戇撚鳩
原來個制要趕時間先用

踢唔係問題呀 踢到柒下柒下咁阻住條路大件事呢 疾住哂麻撚煩

請睇清楚內文，
開咗聲，
扮聽唔到，
我重要好客氣講唔該

好過等人開啦下嘛

講緊公德心、同理心

我最撚有手尾閂門架啦

我支持樓主喎 開一個post幾分鐘 但搭𨋢日日都搭幾次 點計都耐過開post 仲要嚟緊幾個月都應該好多人唔敢撳𨋢

唔好為駁而駁啦，
有咩人唔趕時間，
明知自己唔會撳𨋢，
得返門口位又照衝入嚟？

定係我塞住門口唔畀人入先啱？

所以搭𨋢次次都企掣位
廢事煩

你內文無話好客氣咁講
咁你係有禮貌而個條友無視你
咁你都有道理既

咁趕時間就預早出門口啦

唔撳仲要企正門口位 爭住第一個出𨋢
趕住去死

多數係女人先會咁

有時知道大家想快啲上去咪企入啲、瑟縮一角，
噉就出事啦，
所以我依家盡量都企埋掣位，
不過太多人好難搶到

都係，我錯冇加入內文

其實我覺得大家等部𨋢自己閂都幾好
不過條友入左𨋢肯定有撳自己樓層啦，咁做乜唔撳埋閂𨋢